【孖女三人行】共享男友6年諗住結婚 「阿媽仲想我哋一齊生仔」

常說雙生兒特別心有靈犀，但澳洲有一對孖女不單止外表一樣，連喜歡的男友也一樣！她們亮相電視節目，希望爭取能夠和一起拍拖6年的男友結婚，兩人的母親更希望她們可以一同產子。這對孖女堪稱為世上最相似的一對雙生兒，為了和對方更相似，不惜花了25萬澳元（約138萬港元）整容隆胸。
來自珀斯的33歲孖女安娜和盧西（Anna and Lucy DeCinque），稱已「分享」同一名男友6年，希望能夠共諧連理。不過根據當地法律，一夫多妻在1961年起已被禁止，所以3人無法結為合法夫婦。於是孖女登上一個電視節目訴苦，希望找到解決辦法。

澳洲一對孖女希望與同一名男子結婚。

這對孖女（左圖為12歲時照片）豪花25萬澳元整容（右圖）。

12歲個樣靚咁多

細個幾靚

唔整咪幾好

畀錢整醜樣啲係咩玩法？

爽死男朋友

我要扑孖妹!

玩3p爽死 兩對波前後幫你卒暈全身